警海富中心天橋截查行人 宗教人士中信天橋唱詩歌

2019-06-14 11:41
因應政府準備修訂《逃犯條例》，金鐘前日爆發大規模警民衝突後，附近一帶今日雖然氣氛平靜，但警方仍在場戒備。

警員在連接政府總部的海富中心天橋上把守，並截查行人；另有約10名宗教人士，早上到附近的中信大廈天橋，隔著鐵馬向在場駐守的警員高唱詩歌。

中午前，一名紅衣男子在中信大廈天橋上，激動地指罵記者扇風點火，被警員帶離現場，期間再與女途人發生口角。

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

宗教義士